經過今日比賽，占士正式超越佐敦

正式超越佐敦的32292分，位列NBA歷史得分榜第4位！

同時湖人輸波宣佈無緣季後賽

4W-10L 全力占